[岩岩坐完監出黎] Google Map 果個3D 好正！！！

岩晒窮撚眼睛去旅行！！！

樓主都坐左幾耐下

GOOGLE出個陣真係值得讚